做緊programmer 想拎番個CS degree ,cityu scope 定OU distant learning

本身已有degree 但唔係CS,想半工讀拎個 cs degree :上網見到有以下兩個degree 、 簡邊個好

Cityu scope top up Bsc( Hons) in computing science :

OUHK bachelor of computing distant learning （冇Hon 的）

點簡好

讀返個CUHK MSc算啦

唔係有related degree 先入到咩

OU DL不了
係咁cut resource
利申:讀緊

cut resource 姐係點， 其實我而家都讀緊科comps258 ,發覺d教材真係幾好

教材 你係OU note定Tutor自己整ppt?
OU note 係整得唔差 有self test+full solution
note 裡面example 同case都可接受
但係DL最大問題係好少堂
tutor唔係成日覆到email
仲有OU擺明將資源放落nursing

OU notes 真係幾正

有d tutor自己整練習比學生做
個d我都有留底

巴打你需唔需要

Thx 巴打

開到學咩

city牌頭仲讀嚟把撚咩
遙距university of london好似幾多人讀

2個都無分別
讀完唔會特別高人工

咩叫牌頭？